Đóng góp của các thành viên trong nhóm vào kết quả chung:
Bùi Quang Tùng:18%
Mai Tuấn Hưng: 18%
Đồng Quốc Hoàn:18%
Nguyễn Hà Tân: 18%
Thouen Rathana:18%
Nguyễn Đức Trí:10%
Tổng kết công việc:
Cả nhóm đã tham gia thiết kế và xây dựng một phần mềm thuê xe theo yêu cầu môn học.
Mỗi thành viên đã được phân công một chức năng để phát triển.

